［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

3點人人燒黨旗
If We Burn, You Burn With Us

點解係三點?
參考手足個post

毛澤東在1949.10.1下午3時宣布
「同胞們，中華人民共和國中央人民政府今天成立了！」

2019年10月1日北京時間下午3時正

有咩要準備？
有旗帶旗
無既今日即刻print a4又好a3又好 個個一齊大細都無所謂
Btw依樣係和理非可以做既野-print多啲派俾手足又好自己燒多啲又好
火機/火柴

點樣燒？
自己燒又得
多人一齊燒有個火堆 一齊扔落去慢慢燒都得
（最緊要有人傳媒影到 當然大家要black bloc)

另外
［整合］十一執齊野

幫推
[觀念]出去嘅人要明白嘅事

十一國殤 六區開花

push

今晚需要一個集氣大會。

邊度拉支黨旗返黎???

我都知難架喇，所以我會印定一千張A3彩PRINT到時派，有拎到係手既唔好亂咁揮，支旗係要黎燒的

贊成

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

徵哨

之前有人講話要認真咁升香港國旗(黑紫荊/光復香港)+唱願榮歸

覺得兩面都可以做

其實係要做到呢三樣野
但唔知點解個個都講打狗
一D標誌性既野就冇用講

問題到時鏡頭一定去左衝突
冇晒呢D畫面

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

有人影住就得 唔駛下下靠主流傳媒 番到去我地再煲

推

啱

琴日係全球抗共大遊行
但你睇cnn nytimes

呢兩篇改改個日期就可以出到街
幾方便

Tui

放心啦 黑警一定出黎搞破壞 唔會有呢一刻 但我寧願十一係香港人大暴走 打到黑警重傷 狗車著火

升呢個都得：🇹🇼
10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

3點燒黨旗

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

全民皆記者

贊成賀佢老母

有冇樂隊一齊願榮光?
中共驚既歌冇理由唔一齊大聲唱掛!

推呀推呢個
但好似冇乜人講咁
各區一齊唱?
朝早灣仔入唔到唔係可以去皇后像廣場…

PUSH

tui

幫推

help tui 行動post

唔可以再spin去警民衝突度
講真三個月喇 外國媒體都睇厭 再僵持冇新畫面就冇吸引力 部份地區可以考慮下拆柱

記得準備化寶筒（？）

這是在港流傳的前香港大法官寫給香港人的文字, 原文是英文, 中文是老安試翻譯的。
英女皇御用大律師列顕倫(亨利·利頓)QC，是香港最高法院的法官。他於2015年退休。
以下是他寫的。

生活中很少有確定性。其中之一是：支撐香港“核心價值”的普通法制度將在27年後失效。一國兩制方案的設計時限是50年，之後，再也沒有了。因此，“基本法”第五條清楚指出。2047年6月30日以後，“基本法”中沒有任何機制讓這制度繼續下去。

如果普通法崩潰，所有要求“自由、民主”等的呼籲都是沒有意義。

如果抗議者真的誠心誠意的重視他們宣稱的目標，*他們的重點、重心，應該是向北京和世界其他地方展示“一國兩制”的方案是有效的，並推展“一國兩制”的成功實施。令北京對這一制度感到寛心舒泰的環境下 - 當時機成熟時，說服北京將“基本法”再延長50年，100年*。那麼，自由、民主的模式、準則和價值觀還可能有延續蓬勃、活躍的機會。

擔心不安的時刻不是27年後的事。就在拐角處。要使香港繼續成為世界上最大的金融和貿易中心之一，對未來的規劃必須著眼於未來20-30年。因此，我們很快便會提出一個棘手的問題：普通法制度是否會延續至2047年6月以後？答案就在北京，而不是其他任何地方。

回顧1982年，上一次被問到這個問題的時候，當時香港是得到了大英帝國的支持。而這一次，香港只能孤掌難鳴。到目前為止，香港已經向全世界展示了“一國兩制”這方案是極其脆弱的：如果動亂繼續下去，它肯定會褫奪，無望地被撤銷。

為未來設計治理模式，是超出了香港特別行政區政府的權力範圍。要迫使香港政府促進更大的民主是徒勞的。不管是你喜歡也好。不喜歡也好。權力就是在北京。沒有別的地方了。香港現在享有中國其他地方沒有的自由。認為非法集會示威和街頭暴力會軟化北京的對香港的態度是荒謬的。常識表明，它只會產生相反的效果。

但是，有一些深層次的社會問題是特區政府可以解決的，特別是考慮到特區政府擁有世界上最龐大的外匯儲備：4,250億美元 - 是政府公務員的長俸所需要的保證金額的數以百倍。然而，香港的社會服務卻每況愈下，醫院人手不足，全民所需的教育不論在質素及資源都極差，教師薪酬偏低。年輕人怎都難以負擔租用即使是最不合標準的居所，社會上，貧富差距在不斷拉大。

大英帝國殖民地政府的自由放任政策在過去二十多年來一直被特區政府極端化。與此同時，大多數富人們卻在此期間更加繁榮昌盛、更加富裕起來，而相反普通市民却受苦了。在單程證制度下，內地人士大量湧入，對所有服務造成更大壓力。市民的需求、需要被忽視。年輕人看不出有向上游、向上流的任何富圖的希望。甚至大學畢業生也很難找到有合識、合意的工作。

我認為，這些水深火熱的社會問題及弊病，這些憤懣之火已經廣泛地蔓延在整個社會，並促使數以十萬人走上街頭。這些都不是一個所謂諮詢委員會可以解決。

今天的媒體充斥著不同形式的香港事件，當然有街頭暴力行為的鏡頭：抗議者們展示的空洞口號和毫無意義的粗言穢語。…當我在觀看這些事件時，‘我想起聖弗朗西斯的禱告：

願上帝賜給我勇氣去改變我能改變的事情，給我勇氣去承受那些我無法改變的事情，給我智慧去分辨其中的黑白。

我在今年的10月24日星期四抵達香港，逗留一個月。

如常，祝願香港

歡迎隨時將我這些意見傳達給你所選擇的任何人.此文是*不保密的*。

英文版

*Henry Litton (列顕倫)* QC was the Judge of the highest Court in Hong Kong. He retired in 2015.
The following is what he’s written...

There are few certainties in life. One of them is this: The common law system underpinning Hong Kong’s “core values” is destined to expire in 27 years’ time. The One Country Two Systems formula was designed to last for 50 years and no more. Hence Article 5 of the Basic Law. There is no mechanism in the Basic Law for the system to continue beyond 30 June 2047.

All the calls for Freedom, Democracy etc have no meaning if the common law crumbles.

If the protesters truly value their professed aims, *their focus should be on demonstrating to Beijing and to the rest of the world that the One Country Two Systems formula works, and to promote an atmosphere in which Beijing feels comfortable with the system – and when the time comes, to extend the Basic Law for another 50 years, 100 years*. Then liberal democratic norms and values might have a chance to flourish.

Crunch time is not 27 years away. It is just round the corner. For Hong Kong to continue as one of the world’s greatest financial and trading centres, planning for the future must necessarily look 20 -30 years ahead. So the hard question will soon be asked: is the common law system to continue beyond June 2047 ? The answer lies in Beijing and nowhere else.

The last time this issue arose – back in 1982 – Hong Kong had the backing of Great Britain. This time Hong Kong stands alone. And, up to this point, Hong Kong has demonstrated for all the world to see that the One Country Two Systems formula is extremely fragile: and, if the unrest continues, it would surely fracture beyond any hope of recall.

It is beyond the power of the Hong Kong SAR government to devise the governing model for the future. Pressing the Hong Kong government to promote greater democracy is futile. Rightly or wrongly, that power lies in Beijing. Nowhere else. Hong Kong enjoys freedoms found nowhere else in China. To think that unlawful assemblies and demonstrations, and violence in the streets, would soften Beijing’s attitude towards Hong Kong is absurd. Common sense suggests it would have the opposite effect.

But there are deep social issues which the SAR government can redress, having regard in particular to the huge foreign currency reserves it holds:USD425 billion – by far the largest in the world, enough to guarantee public servants’ pensions hundreds of times over. And yet Hong Kong’s social services are crumbling, hospitals are understaffed, public education is poor, teachers are ill-paid, young people cannot afford to rent even the most substandard apartment, the gap between rich and poor is ever-widening.

The laissez-faire policy of the colonial government has been carried to extremes by the SAR government in the past 20-odd years. The rich have prospered in the meanwhile whilst the bulk of the people suffered. The influx of Mainlanders under the One-Way Permit system has caused great strain on all services. The people’s needs have been neglected. The young see little prospect of a fulfilling future and even university graduates find difficulty in meaningful employment.

These, I suggest, are the deep-seated ills which sustain the fire of discontent in the wider community, and bring hundreds of thousands to march in the streets. These are not matters which a commission of inquiry can resolve.

The media here is full of Hong Kong stories, and of course footage of the riotous behaviour on the streets: what empty slogans, meaningless rhetoric the protesters display ……….In watching these events I am reminded of the prayer attributed to Saint Francis:

Pray God give me the courage to change the things I can change, the fortitude to bear the things I cannot change, and the wisdom to know the difference.

I arrive in Hong Kong Thursday 24 October, staying for one month.

As ever
H

真正行動post
對準政權既行動

help tui pls

打狗戰術重要 但對準政權既戰術更重要

要大規模同有鏡頭

TUI

Popo trap will be even more well planned TODAY.

Be very careful !!

When you are feel like you are winning, that is the most dangerous moment! That's the peak moments that popo are waiting for !!! ( like SU suddenly ran out and catch all yesterday)

When they retreat, make sure it is NOT a trap!!

推，低成本高效益

一定要針對住亡黨亡國！燒閪旗就一定㗎啦

tui la

tuitui

喂大佬,呢個IDEA咁好都冇人推

多謝你幫推

講得岩，象徵意義好重要，所有要對準政權（包括埋中共）

所有行動

噴鏡頭可以收佢地樣2

pish

.

Push

推呀
無得睇過百萬人大遊行
只少要燒黨旗！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

好！

去曬香港島遊行先至有用

可以

推到上熱門

高舉美國國旗 高聲唱美國國歌

覺得淋黑油好睇d

10.1推

10.1宣言！

標誌性既野重要過衝突好多
反而衝突真係可免則免
目標只係落中共面

同意 咁樣得唔得

10.1 賀佢老母

得

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

燒党旗算唔算犯國旗法？

P牌推唔郁